[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2634)

里昂

畢包

黎明上

多謝支持

點lm

紅星我屌你老母

gchi你都要出力架

里昂角大丫 包包cup丫

比力未

lm

特魯2:1

利華生性啦

利華7c

利華10.5b足水入？

賀仔easy

cls 德甲31

靚防反

4.5s都頂唔到

奧連斯全隊又可以空難死 紅一個你都可以和

洗唔洗咁 開哂對家

點解意甲紅左仲勁既

包包反cup呀！

屌你老母Nec

卡利入多佢一球 456佢

10.5b

利華追和派200

利華11.5b入唔入？

Lm

法甲冰左甘耐仲要食角

搏得過

里昂 快

里昂no goal

支持 00爆角

里6c

唔好呀

利華刷角呀！

利華-1 c

9c

其實我覺得點都有一粒

快撚啲 利華

利華10角完就ok架啦

買左利華10.5 ,11.5B!!!!!!!!!

意假-2c, 法甲-4c

11啦起碼

利華9.5 goallllll

10c

支持！！！！

足水搞掂

9.5b cashed

求其啦 買多咗注10.5細搏下
收咗9.5先

比多角啦利華爽手

12.5想要

利華刷多兩個！

我都係

2.5水 有成20分鐘剩

買得里昂？

要左

閪布朗想點

補11.5s先 高水

利華刷到

利華瘋狂刷角呀！！！！

西布朗cup啦on9

俾多三個角！

所以唔敢買角細
結果買細波都要練心

意假俾多兩角先

里昂刷角啦踢乜撚

11.5 足水再諗

刷啦屌！

想冰多啲

利華刷角呀！！！！！！！！！

屌...4穿1差包包

唔刷比人入埋

利華係雞係公廁

41 垃圾利華古遜

屌！

4-1希望有

閪包11

法甲有角未

唔係炸咗粒已經51

熱食4.5

輸波唔緊要，可以刷角架

大波咸癲撚左

畢爾包 1-1

11.5b足水

賀芬咸條友無帽帶 俾隊友加一腳

利華冰封角球

再入咪得

一傳就穿

刷角呀仆街利華！！！！！！！

42

屌 Nba

其實我好細注 11 10我都收錢架啦

利華比多角啦屌

你老母5.5 有全格收

刷多個角先啦

炸

越位啦

gg

冚家產利華！！！！

offside炸

法甲空難啦 18分鐘4c 70分鐘6c

妹到完場

俾多兩個角都好丫

無越

里昂手足發力未

法甲個場唔係咁撚on9一球都冇掛

包包cupped

刷角呀仆街

1-2

8c

屌你老母基羅納

包包

閪布朗快啦

冚家產利華刷角呀！！！！！！！！！

里7c

包包都急起直追 里昂做緊咩

好消息一齊泥

里8

利華空難死啦！

里昂仲係00想點呀

想派錢吖 包包屌住 法甲兩隻角

賀分刷角呀DLLM

lm gchi

我買齊10.5 11.5 12.5, 你停係10！！！！！！

比多一角啦喂

Ok lm

leon屎波

屌你黎明仲未入

閪布朗

我淨係買左9.5

屌 嬲！

利華麻疹死！

一角ok? 唔貪一角姐

屌以為4穿1 斷包
包包

屌你老母閪布朗真係食撚左屎

利華全隊麻疹死！！！！！！

11c

crashed

1角

Ok 11角收貨

補1

11.5 開埋啦 喂

11c恭喜巴打收錢

里昂00不如咪撚踢啦空難隊

再俾角啦

意甲半3全3

11.5 最高水唔撚開 屌

11c ho ball

補1分鐘 冇了

11!!!!!!!!!!!

ft 41 11c

好彩臨尾送角

西布朗反杯頭5抽2派200

兩隊都麻疹死啦去！！！！！

我

Ok

西布朗

屌你老母法甲俾粒黎啦

3.5s 奇蹟生還

半場買no goal嘅又fatfat

2-2

西布cup 里昂入波啦屌你老母

鮑鮑一定要贏呀！

2-0 就入手左3.5s 見到半場3-0取消左關注

智甲場波2.5大 馬會居然全世界最高水
重注細

里昂 快啦屌

屌你老母里昂入波啦閪樣
入唔到成隊空難死啦

又無波又無角都吾知想點

chi

閪布朗快手啦屌

鮑鮑快d入多粒穩陣呀

紅星我屌你老母 紅左個都唔輸埋佢

leon絕殺未

快

贏到曼城贏唔到雷恩，笑撚咗
不如成隊空難啦里昂

俾個12m leon啦

里昂 0-1

終於入

屌你老母約於入

宜家完場算了

入波啫系無角

攪掂 訓得

leon 殺角大殺no goal, 我屌

真係臨尾先殺

有無手足幫幫手屌屌閪布朗

0-1

準備架啦

閪布上！

西甲封？

包包入多球ok?

基羅納追和啦屌

無事

支持

Ok32

搞掂

生性啦西布朗

又頂到尾殺我過關

生性左

基羅納求追和

未完場 都要屌住先

屌多粒

西布朗gel得?

gel你老母

西希7.5b追得過？

包包求你入多粒

俾個全格嚟睇睇

傑羅瘋狂攻緊 可以搏下 有兩倍

入啦屌你基羅納

Dwight Gayle入多啦

閪布朗炒多幾粒穩陣d啦

基羅納咁撚廢都有第三

作客咋

鮑鮑頂撚住呀！！！！！！！！

有冇人9水入左包包反勝

屌睇撚錯基羅納做基達菲，抵輸

鮑鮑頂撚住呀！！！！！！

伯明翰追和plz

比多2c

另一隊Leon今場各位點睇 對尾三讓得半球

下場

西布朗快屌多粒啦

鮑鮑頂撚住呀！！！！！！！

0600 點買好

半主 上盤 -1

閪布

鮑鮑

細波下盤

快d完啦

唔撚刷角 食屎狗

一角都無落底又唔出波

又無遠射

屌 一大注又輸

絕殺未

聽日大注琉球追返

琉球好似受讓先勁

終於完場

閪布3-2 ft

買法甲大波又輸
葡超大波又準備輸

7點前無人重來

今日畢業了 最後6蚊過返落戶口 聽日去cut account
黑起上黎 輸足全日 個人癲左咁10k 10k咁買落去高水下隊入球 一場都無中過

恭喜

派比職乞

]紐維爾舊生12m

下場會中

後補ok?

舊生頂撚住

Go 1-0

1-0

諗諗下今日啲賽果真係幾正路，冇得搏大霧

台風真係廢到

對唔住囉

廢開有條路
阿甲係咁

講緊另一個

即刻1-1

屌你老母舊生

有冇人已經輸哂所有錢

WTF 半大？

屌你燈西
買fc 燕豪芬大波就 半2 全2
法甲大波 半 0 全1
葡超大波半1 全2

買阿甲細波就廿分鐘半大

仆你個臭街舊生

Old boy

Mon住波po好過返工

開心左1分鐘訓算

快手入多粒開大

舊生做乜鳩？俾人秒追和，上盤針

gchi重抽

依場好似開硬大咁，兩隊不停喪攻

半和頂實

原來利華條仆街絕殺角 刷撚走左我兜幾野

呢兩隊波廢撚到

舊生 2比1

阿甲次次一買細就半場開大

21

屌你老母打風隊

都唔知踢緊乜鳩都入到波

Ya 2-1要win始終要win

半場4-1先

得番最後400一陣有冇追數水

出trip米蘭 有冇巴打知意大利用唔用到馬會apps?

用唔到要用網頁版

巴打可以重抽了

尋晚11點9.5b既好似仲未抽

NYC 輸硬

唔覺得

3-1

ya 3-1全格

屌

台風又撚手足

Gel走左

炸完準備對家入， 下盤cashed

睇落讓得淺

多倫多上季咩料？勁唔勁

小保加大炒

Nyc上季第三受讓？

狗會小保加唔出盤 屌 客+1算小保一定穿唔到盤

買主win 收息

垃圾巨風隊， 半2 全2 唔得既
下盤細波輸哂

cashed out後1k起g計劃
Cash out d 錢用黎驗腦岩晒

nyc 唔係強隊黎

yo real 3-1

屌， fake 完再入， 黑到
巨風隊

紅格時間

巨風隊有一輪不敗好勁
依家一輸開就場場輸

但都未至於受讓多倫多半一掛

Thx

Villa effect

NYC 9.5b

小保加果場 兩隊場場入球大 派錢？

係， 主隊3:0

追到佢斷入球大

多撚半大

小保加半大？

多撚角細

Nyc 下盤😳

好靜

係囉 想買角大

多撚上盤 想驗腦

一齊

的士錢我比

9.5b

角大已死

Fc1:0

2成控球都入到🙄

上盤

小保加被禁屌

多goallllll

1:0

var

預左 所以買左全大希望中 覺得比分會1:2 或者2:1 客隊一定會入波

upside

fake

嚇死人咩

攪咁耐先炸？

咁耐先炸

屌 炸我個半大 輕鬆gg

炸完對家入

屌你老母炸

買乜都好，唔好買角細

小保加入未

多撚多又撚手足

我個大波呀…

C呢

利昂連贏五場對隊垃圾讓平半？

角大24

賣分？

買左小保加-1 想死

季初就賣？
但榜首對榜尾略嫌讓得有啲淺

美職大波呢？

多撚多 我個半大

屌老母 半二全二

屌保go

小保加1:0

多撚多半大已死

小保加糕1：0

多倫多紐約入波呀

多撚多半細

多撚1:0

又炸

多撚 半大 重燃希望

小保加入佢老母臭

又炸我屌

屌你 半大呀

又炸 我屌你老母臭閪

屌牙

up 兩次西 屌

整返熄佢

yes, 差兩粒only

球證好撚明顯買左下盤啦屌

炸走咗個半大

想點呀

小保加456 快

咁真係upside wor

屌
取消關注算
當佢輸9左

係咪痴線 炸撚左兩球

炸兩粒

屌佢老母買班菲特又冇爆冷

多撚多入唔到就會刷， 7.5 有1.8水上

仆街我已經唔買半大，唔係連2.5b都冇下話？

主主 入一粒都咁難

多倫多班垃圾個龜頭咪撚突咁出啦

屌球探兩次都彈撚翻轉頭

嘩， 乜撚野事， 7.5b 1.8 買緊果陣轉賠率，變左1.66

10

真1:0

球證好心咪撚賭波

7.5b 1.8>1.66

終於1:0dllm

第三粒…

終於 go 第一隊cashed

本黎3:0啦

狗會收到風？

都話堅offside

咪撚再炸呀我屌你老母！！！！！！

nyc 廢到笑

球證咪撚再炸

痴尻線，買冇入球第一球客輸幾注

入左咁點買呀

可以長追主ng 主好堅

半大plzzzzzzzzzzzzzzzzz

唔買 nyc 輸波都過唔到半場

半大表示炸兩球以為針硬
依家又有希望了

本身我2.5b收左錢了

6.5s

你個名

球證逼害半大

9.5b 超重心

角大一足水就有角 仲唔係收到風？
垃圾狗會

9up都有個譜啦

6.5都等唔到

早知買半大

小保加入多粒定定驚

33333

半大未

半5定定驚先啦

俾多波先？

入波呀！！！！！

紐約城大換血過黎咩
印象中無咁廢

barcode式

無vale

無左大衛韋拿

高水7.5 8.5s

九點買咩

多倫多2.5b ok?

9點鬼到 讓得平半 開埋即場...
買小小下盤先

leon 上

送錢你走去買對家

9點連登大船係咩？

送錢都唔要

因為秋季聯賽莫雷排第7，leon排14

leon呢排入左勁人？

200發達大計
莫狗10.5b

出面全部都開半球

一早又輸過千唔留手今晚咁多波又清袋

賭細d啦 長賭長有

Nyc廢能到
一過半場就斷

試下莫雷拉Fg

秒收

莫雷！

有冇咁撚鬼呀你老母

莫1-0

屌你老母老烏，送分咁冇野好講

Leon

烏龍

利昂賤種隊早就blacklisted

客勝三倍幾 上盤手足

？？

利昂又踢假了

無角既喂

完場先鞭啦

leon準備反cup

2:0

Bin兩下先 一陣完場你bin番我

莫雷2:0

屌你， 原來係收到風假波

gel

直接取消關注

cls

笑死 10分鐘半大

賣分confirmed

屌你墨西哥佬販毒賺咁多仲打假波

兩粒老烏 同一個人

唔係話上盤派錢咩

屌又係同一條友own goal

一分鐘

屌你肯定收錢

利昂次次都係咁 唔買佢就踢到識飛
一買佢就踢假波賣分

又係個條友

屌你老母臭閪假到咁抵輸

唔洗咁假呀嘛

真係朝早三場，其餘二場即買即場，莫雷冇買就即2粒

踢假條友驚唔驚什人打靶

肯撚定啦，一條友老烏兩次，咪撚玩啦

屌你老母收左幾錢呀

仲唔換走條友？

墨西哥波仲要咁鬼真係唔敢買
利申本身想買半大，見個上盤同半大賠率都好似送錢咁，所以冇買到

假到呢

美職5c

咁假。即場尾數買反Cup玩下先

假球孖寶

明顯買左細角反手
可恥

幾撚慳皮，俾錢一條友就得

利昂榜首？

屌你老母痴撚線

1分鐘入兩球烏龍？

咁姐係十一點又開撚埋主啦屌

邊度有得睇返點樣一分鐘兩個og? 好想睇

wtfffffff

假撚到咁對唔對得住球迷呀
其實條撚樣啲隊友睇唔睇得出佢踢假

半大收錢
但係我個lyon

唔好刷ok?

半大高水

多倫多入未

同一個人 2個老烏

半大全大 lyon 全收錢Ok?

NYC-5c

1分鐘入二球 仲要自己龍門

先針為快

lyon 全隊收錢

nyc上晒力

得一個收錢

反cup得八倍，馬會死撚左屎？個個都知踢假啦

多倫多一係入 一係比對面入 咪撚半一全一

痴線啦， 入到更衣室唔分俾隊友你估佢唔驚俾人打死咩

琴日澳假咪又係cup唔到算啦

班菲追和ok?

阿屌 9.5 高水 就開角球

應該係球探錯左 入得一球烏龍 第二球係主入 唔係烏龜

美職爆角

唉屌leon針

仆你個街 仲要連c

冰角可以嗎

個龍送角

屌 8個 屌

屌驗腦 咁樣突然8c

美職角派錢， 我走去買lyon, 抵輸啦

Leon收左錢要開半主 半場數完錢上力反cup

Nyc8.59.5等gel

角發生緊咩事

馬會即場勁到

送禮大酬賓，烏龍球買一送一

睇下點

封咩

多撚多 var 12m?

咩事。。9.5s就爆

Leon又俾人入？

禁區扯衫 var緊

邊隊

屌 正想入多撚多 ng

12m啦屌

兩場一齊封，㩒錯制？

主12m

扯下衫都12m , 打乒乓啦屌

上面咪話多撚多

8c完場好嗎

12m好易入

20

扯撚到實 跳起都照扯喎 老細
買好大下盤？

2-0爽

直播假9插屎忽未?

多2：0！！入多粒！！！！

多 2-0

多撚多 第3球?

屌你老母 有4個c 都係送

客my?

美職VAR正氣好多

多撚多球證想點

比多兩角

小保加比多兩粒啦

唔洗叫，依場假波黎

墨西半大全細

烏龍都兩分波

Leon 好似未試過半場輸

leon個位球員收撚左幾錢？

A.莫斯基拉 國籍： 哥倫比亞

呢場試比你睇嘛

Leon半場入返粒就有價講
如果唔係og條撚樣要死全家

班菲特又死

全部2:0

紐約追和抽3派200

等下多撚多10.5 先

買左班菲特驗腦區

多倫多入多粒！！

10分鍾5角
買左角細即刻取消關注

榜首讓榜尾平半多數都輸
莊家真係好撚勁

小仆街one more

成個盧卡古咁 屌 勁撚到

開到派又點話

12.5b

4.5b姐係要leon cup啦

小仆街唔開盤就穿倒

會唔會下半場cup屌你老母假到咁

利昂反cup得9倍

開100 倍都冇用， cup 唔到

咪係

真心嬲

求奇蹟8c

美假1p.5b 想要

10.5

跟我啦

哥倫 毒梟國 佢應該之後都冇好日子過

8c完場

8角完場

11.5 3倍

Gchi

貪心的小狗 等10.5 足水

冰c

Leon快啲入返粒先啦

我又係1.95買唔落手 就刷左隻

莫雷d角 可唔可以俾d力

咪刷啦屌…

半場入返粒先啦屌你老母leon

買墨西哥果場算啦

11.5就足水

屌 想要2.xx就刷左角
10埋 屌

Cashed 8.5 9.5

11埋 屌

10.5b ready cash!!

已取消關注

屌， 諗住去個廁所先買， 秒開

仆你個街 唉

11

一訓醒贏1k

花仔買咩好

足水3分鐘收錢 美角有無咁易玩

刷完未

屌 見唔到個2字賠率唔買就仆街

頭關秒爆了，尾關可以助我派手足嗎？

唔怪得之你冇錢贏

唉 狗會好撚賤 12.5變撚到2.2 3.40果陣禁撚左三四分鐘都買吾撚到

慢左 1.95 貪心

無野買啦 等日職

半場唔買

岩岩落返10.5 都有機會買 諗太耐

可以買12.5s

一早買左8.5 9.5

真係咪撚買角細

廿幾分鐘頂2c, 點頂
補時仲要補4,5 min

勁 睇住場波踢反而無信心買

Leon玩撚完 屌你老母踢假波死全家

上半場3角假到

利昂條友咩事

我上半場買完先睇
諗住收皮

唔睇反而好地地

Fc 13.5s 穩

認錯龍門

好難講，冰到完場

臨訓前買左，起身上半場得3c 已經放棄左

Leon快啲追返粒先啦

利昂有劇本

上半場3個c都驚驚地 下半一開波就刷兩個 就知收錢
利申:馬後炮

紐城係咁連屍 仆街

多撚3:0

嘩 3-0 咁樣笠死

nyc 垃圾隊黎

多3：0！！！！！

紐城個龍都收錢架喎

邊個話讓唔起

好靚喎

屌 莫雷角大睇唔到希望

笑4

多撚 今季同上季唔同晒
反擊勁左好多

2.5b!!!!!!!! 四日黎贏第一注 媽我好感動

Fc多倫多只要有出4號10號同艾迪真係可以長追 好撚勁

以前有林伯 韋拿 派路 宜家乜都冇

主隊都有幫份刷，攻幾次門就有一隻
同上半場差勁多

多ng cashed

10號係重心

龍門仲要撻q 送兩隻

有左164cm

懷疑仲有一球

三隊比多一球

多倫多快刷c

總有無2ccc

紐約空難啦屌你老母

完全可能

莫斯基拉

40

4 0

4:0啦

4:0
想4倍先追架

4-0

中

不怕，因為50黎緊

俾粒小保加啦

又係等出事 3倍都好好架啦

小仆街大波抽一個含

小保加開大please

主其他35倍

小保加入多球啦

11c ft

見佢3.8諗住等多 陣者

買500
5:0

快刷c

下場啦 手足

入夠波就刷下角啦

72.8% 5:0

小保加似2:1

小注5:0

爆完我角就停 llm

可以大注

小保加俾多粒得唔得

朝早波就輸一皮，，屌

唔啦 留本日乙

散紙黎啫

小保加 快手俾多粒呀

多倫多俾多球？

小仆街大波抽一個黎屌

11 點拿根亞

Me

小保加入多粒回下血先啦仆街

全日重心bee 半場0:0

唔好補時爆角

補幾耐

3

快啲刷c啦屌

11.5s可以岀返黎了

利昂我屌你老母

仆街買4 注大波冇中過

小保加2.5s頂左好耐

周末推介

阿特拿斯[0]
福岡黃蜂[0/-0.5]
北海道札幌岡薩多[0/+0.5]
FC東京[0]
大阪櫻花[0]
東京綠茵[+0.5/+1]
磐田山葉[0/+0.5]
FC岐阜[0]
威靈頓鳳凰[0/-0.5]
FC大邱[0]
恩尼些爾[0]
墨爾本城[0/-0.5]
FC琉球[0/-0.5]
大分三神[0]
珀斯光輝[0/-0.5]
波琴[0/+0.5]
雷根斯堡[0]
柏林聯[0/-0.5]

莫狗角大食返自已屙嘅屎

亂黎

多倫多 小仆街都咁正氣 ，偏偏中黎明伏

只信琉球

我食你食完再柯完𠴱啲

2:1

cup佢老味 岩岩堆下盤咁搶口

我唔撚信cup 3 粒呀仆街

gchi

反杯劇本開始

莫雷西亞入球大搞撚掂

上盤退半比我驗腦好了

半大全大cashed
lyon cup la

睇下邊個笑到最後

莫雷拉個龍門係咪打假波 笑死

知唔知發生緊咩事呀 頭先同一條兩分鐘兩粒烏龍呀 上盤仲想cup

leon 反cup到 我切

等收錢

刷角追和反cup 試下

Cup佢老尾啦
數想條過關就係斷左係利昂兩粒烏龍波到

Lm等派

我了

派？

?

唔派貼嚟把撚？

唔係咁易cup既

莫雷拉仲禁屌緊

笑，貼撚完曬完吾派？

貼飛唔派衰過gel頭撚

2:3
真係無乜可能

貼飛唔派祝輸到冚家產

下盤贏咁多仲唔

根據假波定律 反cup只需

中呀傻閪

莫雷拉不嬲做假

lyon 得一球中龍， 冇角球冇攻勢， 追和都當贏啦仆街

7.5b all in ok?

賭佢劇本追和刷角

刷未啊 屌你兩隊全家

封物能野牙

腰斬未

入咗

12m 反cup 試下

買小小cup先

Leon 12

利昂12M

2-2!!!!!

2:2

想cup??

刷角反cup 一世球迷

下盤

刷佢老未啦 Lyon

半場18倍cup 有冇人買左

好波!!!!!!!!

反cup啊！

下盤岩岩咁搶口 洗唔洗再gel

反cup 快

cup la diu

下盤手足有無定補飛？

入多粒pls

邊條傻閪話杯唔到呀？

其實真係未cup

買咗200

吊你 尋日買左3場反cup，都未夠比殷睇醫生

YEAH!! 即場下一隊柒頭都中埋!!

Cup左先講啦
比你bin又點話 我有份講既

杯緊啦

買左啦

買咗2:2 2:3 2:4 2:5

最怕條傻仔又做野

仲有一球 唔知邊一隊呢

你條傻閪

3:4

I need fking c

咪呀

唔講咁多 cup到一定鞭柒班下盤狗

下盤搶口

莫雷拉次次開即場角都冇角， 仆街隊

13倍

仲有20分鐘 開唔開到5.5b呢

2:1 個時小注左5倍

Cup 啦屌

呢場收手唔買了, 睇定11:00果場先

4 連c 先

一樣

Ching 幾倍

角呢刷角呀

我都係10倍小注左咋

下盤gel

一隻角都唔俾

假波都係細細地玩下
輸左都唔肉赤

邊有可能3連角呀

4球都客入

大注盞肉赤

角呀 刷爆佢

場波假到

笑，假波點會唔連
今場話要通殺

7 17 60 300

cup撚硬

莫雷利亞 對 利昂
主隊8場不勝 VS 客隊8連勝

其實反杯唔難

你老未咁都冇角 收得皮

半4 全5, 兩隊場場刷， 馬會精選親都唔刷

留名等睇反cup

最後和

祝ching順利

明知呢個道理
但都無人買角細

和都好 收返半格

利昂杯佢老母

6.5 7.5 8.5b全部開黎見我

lyon 輸兩粒成個下半一粒角都冇， 仆街啦

唔知痴咩線半場買撚左9.5c

7.5b 我去食屎

0角

cup未

屎都無得你食

刷角未屌

開個和
雙殺

6.5b上車啦

2:3

嘩屌， 真係反cup

Cup埋

刷角未呀

CUP

真係2-3

Cup!!!!!

杯已反

Cupped

KO

Goalllll

話反撚到個條傻閪呢？

終極假波

抵撚死啦唔刷角

買左CUP最好補一補主ng
廢事咩都冇

假到

真係cup

比多粒開5.5b

吾刷角學乜撚野cup呀屌

角球2:3
入球2:3

你瞓撚醒未？

Cos

角呀屌

？

Cls落後2球0角反cup

下一球主有冇同路

咁都cup到
里昂
我有份話2:3好難既

去睇醫生都唔夠

屌十倍cup

墨假

奇跡4 連c 我馬上裸跑

半場18

你無條傻閪咁撚串 唔bin你

下盤贏咗8成時間 點解唔撚gel得

發覺Leon好鐘意最後10分鐘先入波

莫雷終極伏隊

墨假 真係好假

真係Cup

@十三屆冠軍練馬師 上水啦傻閪 杯撚到你老母反艇啦

連角有無

俾住兩隻先

一陣3:3會唔會爆動？

好在cup到

咩話?利昂5比0?

馬會d即場波真係
真係咩劇本都有

下盤咁多時間補
咁都輸錢就

真係補個主穩陣

解密狗係咁gel

講撚左 cup硬
點輸？

刷多兩c我執屎食

主150倍呀 仲唔買？

5球都利昂入
屌佢老母
莫雷拉其實全場做過乜野 ?

笑你老母瀨屎咩

睇人踢波

下盤贏咁撚耐 抵gel啦

150倍主反杯呀 仲唔買？

6.5b都要死

完場先gel

呢條傻鳩一早block左